立法會房屋事務委員會首次使用”ZOOM”開會！

冇龜拉

有啦屌你

我留言嗰陣見唔到

全程監聽

我用左成年了

国家指導 有乜問題

裝晒backdoor